你會唔會原諒你女朋友呃你

同第條仔出街

雞

係咪應該分手

睇你有幾愛佢啦

條仔咩背景

講俾你聽咪仲唔開心

： bb我今日同第一條仔出街呀

唔會 因為右手唔會背叛我

樓豬放心喇，條仔只係隻眼做完手術

分手啦 下個會更好